估計遲早會有一場黃藍大戰

係會用武器, 有人傷亡的大規模暴亂

[多圖多字]你想嘗試挽救身邊既藍屍朋友/家人 可以試下咁做

藍屍死全家